沒事兒：我無tip錯任何嘢 股價轉角日完全精準

大大力鞭

嗱，我就真係用股市黎預測樓市轉向嘅

補link
成個post連埋啲人嘅留言都係笑料

ccl 又升，沒事巴救下我啦

賣左自住樓點算呀

賤種沒事兒肯上水未

食撚屎啦 沒事兒
屌你老母

無料高調

好懷念沒事巴日日上黎打飛機嘅日子